星期六想第一次去試下食B仔，有冇人比條路線

利申，未食過，想試